[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （136）真．呂關張無雙

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
可以唔洗 2018年中更新出左覺醒系統 銅底都可以變金底

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
(名將無論金銀銅都最好唔好食)

金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

奪寶同埋軍團戰都有技能卷

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

武將合成：可以將兩隻滿 lv合成，就會隨機變一隻高一粒星既 0lv 武將

5) 點樣突破? 咩係覺醒系統?
突破: 首先升到60lv MAX 再用同名同屬性6星1lv已經可以突 目前最大6突80lv

新手攻略：刷困3-5 每場只需10秒內, 出海量銀陳宮(水屬) 極度建議新手升一隻上80LV(6突)
不斷帶3星肥料刷關升到MAX 2張同星MAX就可以合成 變成高1星既1LV
同時合到曹操/ 呂關張等有用既銅銀卡都要留

覺醒: 部分武將可以覺醒 目前有張飛 關羽 曹操 周瑜等
每個月都會放多10個名額出黎 可以到時再上黎問出左覺醒未
覺醒方法:
1.) 金底80lv + 任何2隻80lv +2000金
(可另俾1000金保留80lv, 但覺醒後升回60lv已有覺醒前80lv能力)

2.) 銅/銀底 +任何2隻80lv +2000金 +2*5 粒符石
(不時活動都會有賣, 幾百金1粒 (2018-7月為800金一粒))

銅/銀底 覺醒完為金底及原屬, 如火曹覺醒完會變成水曹。所以應用在原5最著數

注: 覺醒前請務必升滿技 即每技24lv 因為覺醒後只可用神將技卷升技

6) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

7) 卡關點算
搵好友手動打 試多幾次

可以擺一隻六星或以上加攻隊長
技隊：曹操
敏隊：孫尚香/關索
力隊：張飛/關銀屏

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及乜巴提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

咁快又一個post拿

你去左邊

唔開post你都唔上水

呢家食雪條啦

個西瓜活動咁難打
我完全冇興趣囉

有新野啦咩又?

感動既係 經過一年多既爭取 呂關張終於等到官方肯定 成為公式CP

有新限時呂布副本....征戰呂布版
1-6章新加無雙難度送將魂....
刷雪條

詳見呢度

今晚開黎挑戰下先
一陣我又勁快破關
希望唔好又要課金先破到關

真係你先得....
但你要覺醒呂布先喎

覺得啦終於?
咁有排啦
我冇肥覺衣家

個新武將副本 帶布仔入去就得
唔一定要布仔自己打
俾你玩一陣應該已經全破 個地圖好細

雅巴, 無雙1-6關好有難度, 我等你過完教我點過呀

有排啦
我隻布仔未覺醒

有冇巴打打協

OK等你CARRY

屌那星，連續兩次打第5連都撞減攻神玄
唔撚洗打

幫手打協

新post留名

點解最後會咁

咁搞鬼

第四關仲易打過第三關

個個都諗住打前過自己團排名嘅 冇人打肥董 笑到

肥董智取天下

個傻仔邊位，嫌庫仔唔夠多haters 係到招haters?

發覺個武將副本嘥時間到爆炸,

你地有冇買多幾隻布仔肥黎打

家庭哥

呢舖我就撐佢喇

冇
我而家200分左右

打呢堆野真係慘過番工

有人過千分上咗榜了

D人爆金打有布仔肥都無咁多主力啦

最尾一關要張飛拔山先打得入, 二哥布仔單拖都唔得

試過關平隊長(加攻加防)+布仔主力
點知過左2分鐘得兩星

你地用技隊/神將有得破防+回技快
應該輕鬆好多

我每日爆兩場金，用神玄/曹操/辛妹打最尾果關 而家37x分

我打成粒鐘6分

你有咁多將

普通6突專布仔配番隻6星張飛關羽已經夠打（另外2隻唔洗出技）
最緊要d招打中哂5隻
都係分半鐘到

仲有10隻60lv未打....悶到屌一聲

我都係因為咁第一次見3娘

我隻77lv 單挑咗最尾同尾2關， 都失敗...
唔知玩挑戰一狂爆金 14分有無so

但係你呂關張可以分開打低分嗰幾場
好似仲著數

關羽拖隻布仔肥打尾2關
幾乎打唔入
要靠燒先搞得掂

我用都係， 戰挑23k攻都扣好少， 又要手動保護，好似好戇居

係啵，多謝提醒
下次換隻普通6星張飛先

最尾個關唔係仲易打咩？

試過5星張飛加關羽主力拖布仔
勉強過到

連擊關點過

搞點埋張飛先

徐庶/黃忠

仲有447支紫水

聽日等大佬CARRY

玄辛張都有加攻暴隊長技
輕鬆單拖啦
你仲有6星攻星魂

突然覺得自己好廢

我認我廢 RE左差唔多10次先3星到

第一打手

啱啱先打完1,2章全30星, 卡緊3-5

大白巴一早過左啦
仲輕輕鬆鬆咁過

呢兩日打下先
要轉裝谷力隊打

成堆痴線佬打到3，4點
利申，醒一醒再訓

玩曬啦 兩隻神將都原屬
玩曬兩隊
點過呀？

唔怪得英文
你神玄係水屬？

痴線 1-8 已經卡關
打兵長扣10
呂關張，張飛二萬三攻拔山都唔夠抽
即係逼我玩境界

無雙關 2萬3係最低要求咁滯
張飛就再谷高攻啲啦
你靠佢輸出架喇
起碼2萬4 再執過啲裝啦唔關境界事

後面好多啲盾兵
2萬5攻要再減防先打得死
不過有時23500攻曹操減防後又打得入
唔知佢點計 總之好撚硬又成日暈
好煩

我啲廢裝已經執無可執
用緊銀攻戒，五星星魂

未有6突專？

唔打住了，儲下資源先

轉灑攻寶石啦
好似我咁
都要六突把三哥專
之後輕鬆三星

費事為左一兩關走去轉攻裝
pvp 會薄過紙
等下先啦
長遠黎講都要金攻戒同六星攻星魂+境界

已經直飛第五關

pvp 落祥雲啦
全攻都夠做
唔全攻又打唔到過關斬將拎少2件衫好蝕

其實唔執著全三星，過到修10-10既戰力絕對可以過完第四關

越南仔?

好似就係尋日乜sir話打條友硬到咩咁個個

真係數值等於一切 , 桐人

尋日同佢打 1勝1負
就係因為佢 我先見識到境界既差距
暫時覺得最撚難打就係佢

佢上個禮拜仲要係用仙體
依家係咪就唔知 但唔覺觸法仙體
應該轉左

唔怪得又硬又大力
只係玩後手已經玩曬

爆晒

條友係咪瘋狂10抽

洗哂全紅石好唔好 可以多1千攻

布仔用緊戰神專同＋10%攻衫 岩岩3星哂2章

覺得自己好似俾人助養既小朋友

有機會既真係要試下同佢打下
你會完全感受到個世界有幾咁唔公平
不過其實買個完全體ac返黎屈曬機
唔玩4P只玩單P 有咩謂？
我睇唔透

班越南撚咁有錢 我真係睇唔透
其他game 佢地都咁課得？

境界升爆加咁多攻防
入全防裝都唔怕打唔入人啦
所以咪咁硬又有力

好似有金主贊助

?

打主線姜維專用咩技好?

儲緊雪條換 金攻戒 , 係咪之後換埋包伏 就無野用雪條換 ?

虎嘯啦 15攻好過冇

之後有多都係換得專武箱
可以儲一排睇佢會唔會加多啲嘢換
冇就算啦

隻19驚, d兵仔箭兵就鬼咁陰濕 又要你谷全攻先打得入

你地有冇每日晒時間用晒所有武將打 10pt 個個武將副本

我由佢auto+打 過唔到算數

琴晚仲打到訓著左

有冇人試過3星過番10關個D關之後可唔可以掃蕩

張呂谷到盡得2萬5攻 全5星石
零課玩家唯有得境界普及

請珍惜課長

垃圾驚搞到攬炒

打第一章都覺得有啲吃力咁

課長對住超級課長者

想問大家有冇switch?
同有咩驚岩4歲小朋友玩如運動打網球咁

岩岩先同小朋友玩完mario tennis

mario網球 , 不過應該唔易玩

幾好玩 有體感同joystick mode

應該夠既 冇左辛妹唔係好慣

Howmuch

3百幾左右 唔記得鳥

有人話入番果場無論輸贏都會開番，不過我無試

有二萬五攻可以直去第五關 不過要好識走位，因為比箭手射兩吓就GG了

大家懶得打啫

是但啦 反正都係得一隊夠力打 岩唔岩屬都硬上啦

求企

佢跟boss 屬嚟建議㗎

岩岩同客服講叫佢延長開放時間到 1am
應該可以改善網絡塞車問題

希望佢從善如流

我打左幾場 last個場殺20個最後幾秒斷線
咁耐都可以仲未fix到server
係咪等班玩家走曬先會順？

境界禮包

佢好狗，D兵長特地做到剋番你屬
例如6-3建議你水屬，但最後個大堆兵長有一半火一半木

根本冇心fix個斷線問題

可能心諗少少斷線好正常 這是正常的親

打左兩次都過唔到
架車勁硬
開斬技扣得4成

我都re左幾次
車前要儲到覺醒+斬技

先斬技後無雙，罰企儲無雙啦，總之要快，如果唔係比炮車燒到會無三星

仲唔訓
遲點想訓都無得訓
我手中已抱住無得訓

偉大爸爸
真係要向你請教下啲心得

有機打好打啦
遲點可能比老婆禁打
又或者無時間打

好狗, 你爆緊無雙架車仲可以打到你搞到無左粒星
建議走埋架車引一引佢噴火再行去後面先開無雙

副本齊

無雙3-5 4-9暫時無可能過到住,除左大課長

木玄打唔入
洗番激勵睇下得唔得, 唔得就PK了, 冇3-10刷

一洗激勵就過到
不過1星

無拔山都唔洗諗咁濟😭
我係26000攻拔山張飛辛妹暴力過關。。加隻25000攻布仔

過到，不過好難三星啫，呢兩關我都係兩星過

係,我指3星

打第四關啦，我覺得4-10易過3-10

4-9連擊夠數，但兩分鐘內真係好有難道

原來開覺醒過3-10一樣3星到
打左成年先知

岩岩過左3-10, 第4關唔夠時間LU
陣間7經拿拿臨掃隻呂布上90先, 同埋整多2隻80肥
跟住開始境界

BTW, 呢家係咪升到5LV唔洗玩住

你講二階呀?

係一階，冇護級丹點升

9上10失敗左3次
依家護心丹冇曬

this work
不過每次熄驚要再黎過

浪費包

之前買左好多?

8粒

好後悔冇買, 個陣仲諗住有排都唔會搞境界

點知就突然咁缺

我都好後悔冇allin買
依家要課金先有

lm

布仔終於掃到上90lv

掃左兩個500體包 4個100體包

真. 呂關張無雙

btw ,有冇人打協

咁快用晒d 掃卷？ d 雪條好似唔識跌咁

200張多D+7經都唔夠升
要再開雙經繼續打

無雙關得1條
掉率10%都冇

我之前齋食丹都上到80 lv
所以今日掃5經已經輕鬆上90 lv

仲有300枝8000丹
點都90到

打演武仲好啦, 一場一條

演武好似機率跌?

打武將副本都得, 必定1條
搵哂冇裝突將去打

可以用 但機率咁高
頭幾lv洗乜用丹呀

可以落1粒的

我指10LV打後個護心丹

唔好意思眼殘
我諗升到10lv都要停一停
想升都難

900幾掃剩400幾 本來掃200幾張升左6隻6突上80想收手, 但心諗張4張卷值錢過啲包同掃卷就掃足佢一粒鍾

望住關羽件衫 真係覺得係hea出
一件三成3,4樣技能都係同一個效果 我屌

好想講句我唔想知我唔想理

免冰暈, 但唔包即時解冰暈
我屌

總結 屌

儲埋斬技＋覺醒岩岩好夠打爆火車

覺醒出到半路都比佢燒到冇咗粒星

屌我係咪miss左副本
岩岩訓醒

尋晚香港時間已經齊左

副本冇雪條, 由佢啦

冇咩 拎左幾日都冇留意

打關有機會有, 但係箱冇

琴晚我訓果陣150到，打到160幾就訓著左
本身想打鳩哂佢算

探索都會有原來

打到5-6真係極限喇……一開頭殺完兩隻老虎又來兩隻……太硬打唔入

由你叫齊箱後就無再齊箱喎

即係中間要用個些丹喎

巴打幾攻？

協力有冇

有

又黑畫面

辛拔山全攻裝26k攻，時裝進場10%攻增益
呂戰神全攻裝26k攻， 時裝反暈
關堅韌全防裝20k防，時裝80血+50%防增益

係wo 都唔記得左辛可以洗時裝做攻增益，反正增防同防冰暈都廢既

防冰暈好好用喎
打交一定有用過攻增益

有冇巴打仲係到可以幫手打協

賽巴打左未
未打嘅話7pm 136 call你

OK thanks Kirk巴

打？

打完lu
Thx黑空

krik巴幫手搞掂哂
thanks黑空巴 咁夜都未訓

冇買護心丹咩之前？

之前係咪可以元寶買

掛吓包好過打呂布版征戰....

唔洗啦 又唔係贏唔到

原來我都唔算太慢...
六日無乜點打齊呂副, 呢家都有5百幾....
雪條我多D, 有二百幾條啦

呂布副本又有 bug
最尾嗰關只出左 19隻兵長
我今次拍左片

SO? 你唔係覺得營運會彩你呀

變態既唔多啦
反而有啲無恥VN仔玩仙體神玄同專登減慢網速
唔係個個VN仔都咁慢 唯獨有幾個係明顯delay
呢啲先係最難搞賤

活動開始起 每日都有一場係咁
我已經屌到廢時再屌
依家唯有等齊5隻人先開技打

我都試過幾次，用玄就有機會出現
每日唔係有bug就彈game, 搞到少左d分

係唔係彈GAME/ 重開GAME會直接當你打左?

我日日HEA打, 布仔關而家828分
雪條得195支 諗緊好唔好儲夠500支買金攻戒

應該都夠時間草到？

雪條活動到8月16日, 實夠500支啦

係， 同征戰一樣

我一隻都冇

你有咁多資源都唔去攪

我次次都係等佢出夠5隻將先殺又無試過呢個BUG喎

我合左好耐
一隻都冇

我都係等齊人先打 (但太多兵唔知有冇睇錯)
我懷疑係好似武鬥場咁比我打飛左上天花板

我都係，慳技會等齊5隻先殺，但佢出兵長頭像時已經數到少左1,2隻

試下跑圈啦,有時有一兩隻兵長會遲出, 跑下圈就見啦

我齊兩隊

我都會換金攻戒...自合機率太低...

3金1銀2銅中
叫做勉強有2隊有攻戒用
冇咩多餘錢合戒指

換左武將副本1-3突卷?
我都諗緊換唔換

其實係咪換一隻, 再囉嚟打副本先...直到玩晒先熔咁底玩D

攪到我都換TIM

諗緊換星魂袋定突將卷
不過依家應該都係突將卷

巴打協力召喚

星魂我有排都未掂....

有無巴打記得對上一次隨機突石賣幾多金一粒?

合左成年都可以未出過金攻戒+1
以前一星期打足50場好友
呢家20場算

玩咁耐真係一隻都冇呀我

之前唔係送過一隻？

都冇

天價賣元寶就試過

咁應該係好彩開到2隻

好似成12000元寶

唔係好似
一見萬二我即刻唔買

冇買呀，之前諗住有撚排都未玩修煉啦
點知佢而家打無雙送咁鬼多武魂

屌佢好似25% 降級咋。咁撚樣都降

空爺
我頭先同你打係幾多%呀

係抵啲，但你都上咗2階啦

又拎唔切
否推番晏啲個時間

你而家入去唔拿得咩?

係wor屌
睇錯時間 柒左 岩岩訓醒on99唔好意思

賽巴你攪乜呀

Monday blue

感謝賽巴提供笑話一則
今日開始會每日順延一個鐘左右

即係乜?
17係香港時間
一係乜SIR你講埋英國時間啦
英國時間-7就得以架

今日HKT17:12完 (UKT10:12)
HKT18:00左右重開 (UKT11:00)

是我柒
未訓醒 唔該哂乜sir就埋我地開副本

仲貼心過隻驚
隻驚連而家英國係GMT+1都唔知

可能唔知夏令時間
同一個國家又可以一d地區有夏令一d冇夏令

個軍團有賽巴
所以只就佢一個

個團仲有幾個海外巴打的

大叔越嚟越寸

咁搞笑 課得咁癲唔上金龍威水下

岩岩撞到名人你家庭死吧
拉鋸左一陣比我火玄殺佢2隻 死淨全防曹操
連我辛妹都打唔入 自己走左場
佢唔少野架喎 2階13lv 仲高過我

勁左咁多

個魔術男武將副本已經打到4200分

癡線在第2名先得3342分
即係叫其他人死心

幾時既事 我早幾日仲好牙刷話佢好撚脆

我都好耐冇同佢打喇
不過可能我睇錯既

11:56英國時間開的

大叔放過我可以嗎

我近兩次都可以3技秒佢木劉 依家2階可能唔得啦

濕B武鬥撞到大叔幫我屠多佢兩穫

準備練lv2

lv2 練用咁少境界石既，練到7lv 直接

首先要突破境界一段

有得睇對方幾多lv境界？

係
仲撞到費高巴

睇佢show暴傷+幾多%咪知

換左2張卷，都係2突

威喇威喇 我2張1突

係咪有外掛自動掛架,正常人邊有可能咁有心機咁打

其實唔難
不過佢肯比金咪由佢

為左沖ranking既2隻走場狗
垃撚圾

地神見親你都好似走場

第二場見你對住兩件企鵝都係得六殺 我估空山應該lag 機lag 到彈game啫？

唔係囉

係個個半分鐘內走曬場

dllm夜晚真係咪撚打協，無一場打得完

是常識吧

通常9點打, 冇咁易斷, 但都會斷
7點好似好D, 12-2又少人打

洗唔洗咁低髒 而家都冇人爭第一啦
打足24*7場一定第一㗎喎

930後lag 係因為4p 開打
11後唔洗諗住成功打到，除非有兩個大大力嘅 lag 住打都過到

走場走到咁出名

其實有冇人嘈佢免傷 免埋狀態未
免傷好耐以前係冰到暈到
而家變撚咗無敵

佢中冰中暈都仲有得打
比啲無恥仙體越南lag 機狗屈到唔想打

認真唔好對隻驚有任何期望
而家任何bug lag我都當一出現就存在到倒閉

剛剛先打到千分……真係好厭喇

咁快手

乜巴早好多入啦

我今日都係啱啱1000分
即係1日200到

鬥耐性比賽

一日可以打30場
跟住8月2先慘
雙征戰再加軍團

一諗起後日仲要打埋征戰
我真係想死

我打左就黎兩個鐘 好嘔心

不要再說了

征戰起碼有元寶，加上關關都有d唔同無咁悶，呢個死人武將副本打來打去都興得4關，真係好撚悶

屌 諗起就想棄武將副本

一日300分真係打足兩粒鐘 仆佢個街
之後就日常關卡 兩場好友 過關 八門 軍團副本
㩒觀星 奪寶

武將副本 征戰 軍伐

屌 最尾個州 0%

玩法真係好多元化呀

過關auto+到75算
好彩冇雪條，唔係要我手動打上80會好矛盾

d關有得auto打都盡量開電腦由佢打，要mon實下下手動真係悶到暈

一日300分真係打足兩粒鐘 仆佢個街

之後就

每日活動:
日常關卡 X 4
好友BOSS X 2
過關斬將 AUTO
奇門遁甲 X 3
軍團副本 X 2
武鬥 X N
觀星 X 20
奪寶 X 20
馳騁沙場 X 4

期間限定:
武將副本 X N
征戰天下 X 62
軍團討伐 X 5

全天侯:
掛機各種節日掉落
礦場爭奪
探索

其實隻GAME都幾多姿多彩呀

每日活動:
日常關卡 X 4
好友BOSS X 2
過關斬將 AUTO
奇門遁甲 X 3
軍團副本 X 2
武鬥 X N
觀星 X 20
奪寶 X 20
馳騁沙場 X 4

期間限定:
武將副本 X N
征戰天下 X 62
軍團討伐 X 5

全天侯:
掛機各種節日掉落
礦場爭奪
探索

其實隻GAME都幾多姿多彩呀

[/quote]
唔小心COPY埋頭個句廢話添

媽呀, 我想訓呀
點解仲未打完

聽朝都係搭車打定幾鋪
費事又冇得訓

我要兩個鐘先打晒 當我屋企來回天水圍都未打完

靠頭兩場4,5連左

我都係靠你送左一場, 之後極速5連

大家副本換返黎既突將唔好咁快煉左佢
可以用黎打多場
(雖然唔想打 )

同區互相照應

又撞到kirk比你屠
好彩岩岩好500分可以收工

係技隊打4p著數啲啫
不過我都係打夠500開箱就算
上金龍好多雙劉隊，煩到痴根

我都唔想上 實做炮灰
家陣要計住條數

得原5先打到，因為冇技

隻驚可否簡單化日任

同一堆關卡日日打n次……

facebook 有人問雙兒可唔可以整個一鍵日任

一係雙倍銀/寶石/碎片都仲有動力打

話時話，今次無雙關無出過關元寶買

有啲日任轉週任咪算囉

(其實佢係想我地打多啲 pve, 冇時間打 pvp, 唔洗整 server )

應該係話單機 pve

黑畫面我真係未試過 最多LAG到彈驚
BTW尋日手痕8點幾打多幾場PVP
單P都可以彈斷線畫面
4P常見 單P真係第一次

我係坐定定係屋企連WIFI打

我用WIFI打反而易斷過用4G打

呢方面好似又係
連wifi竟然會delay得更嚴重
完全理解唔到

LAN線個SERVER OF PROVIDER轉左ROUTING掛

4g好過wifi+1
所以pve先連番wifi

尋晚斷撚到呢……未斷就lag到打唔到……唔想比人打出聲啦

我同大雅巴2P左3場

有冇巴打

我呢邊好順

你時運高

乜SIR, 你掘晒啦

其實大家都明 手動搶礦既話
入主隊都唔夠守啦
係防新手架啫 那有新手呀

有更新喎
話bug fix

講個笑話 營運fix bug

我成日以為空山=黑空

真係FIX灑個D最尾個關3星喎

搞返惦個server先講野啦DKLM

又係2哥屈機
20500防用劉比隊長d 兵仔扣10
專武唔好用流血會整死d boss，先用3技燒死隻陳宮之後慢慢跑圈暈張遼存斬技
布仔就燒到佢5~9%血先放斬技，因為我得隻張飛有攻擊力

正! 今個weekend可以掃

副本齊
18:56 HKT TIME CLOSE
11:56 UK TIME CLOSE

賽巴召喚

日日都鞭我

你睇大叔幾有你心 驚死你miss左副本箱呀

都係既 大叔的愛

下個post就無人再講架喇，你睇而家都無人提神將覺醒單野啦

上之比某人走甩左

癡線架

28日...我算霸得唔密

near巴好似之前儲過成千個…… 你地真係忍得

轉咗兩次算好彩....另再合咗第二粒六星紅

好提子呀

我要追返上大隊...
我連修10都未打晒

大隊有巴打已經打完6-10無雙喇

打無雙關升境界真係易極多

拍左片 無雙3-5 輕鬆過， 唔洗關羽專武同時裝都得

你打到邊?

無買到護心丹, 很想要呀

乜SIR
我地軍團拿專武個度無報名
係咪明天無得打

因為窮, 我搞住兩粒希望打到...
兩粒紅六我會搬嚟搬去用

水屬boss 就用呂關張, 主力張關
木屬boss 就用曹玄呂, 主力玄呂
火屬boss 就用曹玄呂, 主力曹玄

希望夠力啦
唔得再練境界

大叔 你依家身處咩國家

笑我呀拿大叔

無得報名就無得打

三哥點醒覺架？

佢老味， 少兩隻.....畀返22分我呀

互相傷害

打協

sor又斷

到我斷

入房又黑Mon

個死人武將副本一彈APP又蝕左條友 DKLM

屌連1p都lag想點

我起對面海都可以比你擊中
我點避都避唔到

好撚應棍

屌佢老味，我打緊五連嗰場，我老細召我入房問無謂嘢又屌又盛，搞到我要自動退出

嗱 今次要讚喇
比我屠同我打到最後

點解番緊工都可以打PVP

交晒嘢等緊放工，我每日都係8點半後先有少少時間打pvp

佢境界2階12層中
即係13上14炒左粉倒跌

佢唔係無課黎ga 咩

笑左
我有一日中午打協都係咁....打打下比人叫埋位問我野 結果隊友走哂場

人品好都可以上既

真係冇心機升境界

一階lvl 4

覺醒啲六突肥都未搞哂
邊有五六星將溶
放棄呢個系統

唔好抽水 sor

其實真係唔難升
又唔係一開波叫你溶5-6星將

啱啱終於升到5LV, 但係冇護心丹, 唔敢再升

平民5lv止步

凡人既極限

1層唔怕啦4星肥=2隻3隻者
掛機大把

1來1回就成50隻

我第一階已經fail 7次以上
仲有一次倒跌

黑空勁咁多

睇黎頭1000唔難
即係隻驚1000人都冇

陰公咯 唔怪得冇人做嘢啦 原來咁少人玩

換左三個2-5星魂，唔知叫唔叫好喇

歐王 求其中4-5星已經夠啦 再慢慢轉都未遲

我開呢啲一定係兩粒兩星，一粒三星

5星減傷我當中二獎

喺邊到換？商城唔見有

哦 搵到 喺武將副本 自膠

打布仔個副本，用d分換架

武將副本?

即刻引到人allin

橙色唔係暴擊咩

仲未開始轉過星魂 無元寶咁玩

係咪又要推post啦

新角-關豬

我諗住換啲突專石算，星魂呢啲講運嘅唔啱我玩

剛剛轉左一次

我換咗兩隻都係一突

唔玩神將既表示已經冇專想升

真。歐王

btw 你唔係三套紅藍六星晒喇咩

運來了

盲啦

想升隻陳宮 射鳩啲呂關張

係射都射落辛妹度啦

4p 場見過有隻辛妹開唔知咩技飛埋去2ndrules 隻陳宮到 係空中被佢射死咗 (我等緊復活 睇到案發經過 ）

我三套五星都未齊呀

但唔知幾時完呢

一粒啫 唔洗盲呀

記錯咗，齊三套嗰個係濕巴

有幾位巴打都齊星魂啦

我不是1000內

等緊乜sir報名

報左

屌，尋晚眼矇矇睇錯

你都未打夠1000分，點上排名呀

今日雙征戰開始

有人已經打完征戰

每個post都有笑點

我就啱先1000分， 1477名

剛打咗兩州咋

你狂爆金既話 你都做到

兩日內打完都仲係500-1000名內，唔洗急啦

齋load game 都無咁快丫嘛
我今次好畀心機耐性, 諗住攞第一次通關成就

郭嘉真係慢到一個點...
戰力高兩萬都差D死...我要手動救佢

全auto+
打黎緊本係自己電腦打
然後營運又話好多人打征戰
察存在感

之前有儲過七隻諗住突滿佢打4p，之後都係放棄佢 出技好似打枱波咁，唔識用佢

有d人放緊暑假咪得lor

我隻6突已食...但又儲咗3張諗緊再升...
但呢家咁款諗住食晒佢

濕爺以為個個都上左年紀
但忘記左以度好多人好年青

但早兩日有個o靚仔(7, 8 歲左右), 路過見到我打緊...佢叫"真三國無雙 斬砌"...
哈哈, 識貨, 但唔識字

識嘢呀

呢個真 三國無雙最HIT個時應該係好多80-90後既成長階段
當時既成長階段一定係打機架啦

我個時讀書同睇報紙
無打機喎

乜你係80後咩

換曬30+150

當換把5星專突肥褚咋
起碼上左3階先再諗起多隻人

冇為意添 屌佢啦又話150

我買左仲未開喎

屋企仲有三國無雙三隻正版碟

我好似有買真三國無雙4
後尾部機壞左就好似俾左人

垃圾營運好唔撚老實

我部ps2仲系度

等收石

無事喎

咁換唔換好.....會唔會之後改做100㗎

肯定係網絡問題
由於你網絡較慢
所以仲有50粒晶石起傳送當中
請耐心等侯或更換網絡供應商

而家換應該ok了

我屌 開箱都要睇時間

唔知有無人會買呢

怕死cap晒圖， 但真的OK啦

而家唔係早買早享受，係早買實難受 次次有新野都實有鑊，都係睇定d先決定

受害者

我真係少左50石

等補償啦

乜SIR又可以拿到補償
應該又多1000金

可能全ser派多50金+20張掃卷草草了事

比乞衣咁

有得比就要啦
咁多野講
再嘈連打關個SERVER都斷埋你啦

出親新野都有問題 保持水準

random場都撞到巴打

有冇人打協

請問征戰第一日有無話要打到邊到好?
呢家去到5-8 玩晒D將啦, 仲有成23關....明天reset 完先狂RE? 定呢家RE定先

要追排名? 追就聽日RESET打完再爆金用主力打, 比較慳元寶

Thanks...

今晚十二點即打, 打晒將就元寶再打

我開到150耀晶石既表示什麼都沒有補償

我都收到了
起碼唔係個個人都有
半日收得返 我收貨

相比起之前既柒事
今次真係算有效率既
你諗下辛妹時期既1+1事件

以個係因為課長用所以先咁快

你唔講我以為早上八點reset
原來第一日短D

thanks

自從2月後已經再冇買啲788 諗落都幾抵玩

區區30金葉 課長??

咁係咪有課既先有得拿
無課既就無得拿先
對佢地黎講課既即係客
所以實會快招乎

1＋1個時都係課長喎

嬲撚到仆街, 仲要話我地惡意用漏洞 DKLM

個野間直係經典
係完全叫D超級課長如雙獅黑棄驚

以D咪真係趕客囉
仲要趕走D好課長

點打10-3修

我覺醒左布仔都打唔到
冇一隻水屬真係搞唔掂

之後會 all in d 神技卷落水玄

我以架只係欠佢個粒星
都唔知點2分鐘內打仲要要連擊400

我過時用黃忠完成的，炮車要盡快打爆，到下一個場景先用黃忠打連擊到三百幾再立即換神玄埋尾，打晒100個兵仔先食加攻，去到最尾果度剛剛一分鐘鬆d就有機會喇

連擊同炮車都唔難
係中間隻火屬兵長要打幾下先死

剛剛試打一場，打完100個兵如果一分鐘就有機會喇，如果唔係就re啦……

無雙6-10有冇D好D既方便打,用呂關張存覺醒同斬技好易死

24000攻水曹+周dodo打400連
唔太難3星
係一開頭要夠力打爆架車

我用關全防堅韌專時裝防增益燒兵長
張郃出現後的兵長有無雙酒跌，兩隻主攻輪流放技，關捱cd, 拉鋸到張郃20%血就放覺醒完場

你隻關係全攻定全防?
唔知點解關個把專武堅韌好似無料到既

全防大約20000防到，右下角有防具食，食左可以無視所有人燒死兵長

今晚試下張飛+ 布仔+ 一突黃忠
黃忠用黎連擊，之後4技破兵長防

但冇水屬，始終都係好難打

冇劉備既話
試下關平隊長+銀屏+關羽 (關家軍 gay 伴)

我用垃圾無裝劉備,16000攻關羽,26000攻張飛
斬技扣張合4%
招覺醒應該R J

邊有人會升關平架 唔好癡線啦

我用六星拎黎chok gay伴霸礦

單眼許豬

屌 想當年真三四我好鐘意玩關平
到依家我都認為佢好型
黎到電話竟然係一大舊廢物 真心可惜

劉備隊長可能唔夠攻

佢把大刀好有feel, 不過比人秒既多……

諗住一陣再試....燒到佢得番3-4%血放覺醒

剛剛又轉星魂 第一次又中……之後諗住轉另外一粒，點之轉兩次都係得紫色 咁就無左3000元寶喇

小心燒過龍瓜左

入隻劉備就直接30

但係冇左+攻%喎，會唔會打唔入扣10

今個月啲金葉幾好咁
換35+150玩下先

終於上水

最後都係換咗150算
司馬冇乜興趣

玩緊隻逆水寒

逆水寒比大陸班友屌到仆街話騙錢喎

我呢啲機關算盡就緊係唔會咁快重課啦
暫時都夠通晒所有副本

技術型玩家

上星期洗左幾百張掃蕩而家先出 x4 經

我都係剩番百零張掃卷.....

焗住都要掃啦 要升布仔

上次掃左幾百張，而家仲有540張

而家布仔滿左90lv 已經冇肥好掃
要買三星武將搞境界

ko
最後燒到張合4%先放覺醒
張飛開完3技先勉強扣到4%

我升淨85lv肥褚 不過掛多幾晚98
要90都唔太難
4經對我黎講都係升5星肥黎賣

咩黎架

拎到個乞衣兜
如果走去乞人
佢會彈句訊息出黎fake人
話乜你骨骼精奇, 練武奇才
衣家有本書賣比你
你比返十萬我就得啦
(對白同價錢好似任佢講)

跟住強行打開你交易視窗
我次次撞到都即刻關咗佢走人

我要升肥覺醒司馬昭

我想問最新個呂布關卡係未其實只係用黎刷分換野?
勁似征戰天下咁嘅....

冇錯

招定 人7點打協

即係點呀 叫雞online ?

就係好多野好真實嘅game
呼吸都收錢

今日咩事 2個雙劉隊都轉左隊
你家庭死吧轉曹張布
呢舊石頭又轉曹玄布
易打左好多

買左八張晉卷，突滿左銅司馬昭 符石我上個月用金葉有開到木同水，補多幾符石就夠各五粒，專武我又抽到把五星 見水力將無乜選擇，我覺醒佢就可以張飛，布仔，司馬昭喇

連續撞到幾隻唔係用劉備隊長 但我2萬4,5攻 都扣10 咩事

打左成晚好似摸空氣咁 一勝都未有

呢個視角正呀

差哩2關，有無大神教下路

乜Sir 可唔可以開返副本

我叫大佬near開

6點幾解任解到而家 , ON撚9

家庭唔係雙劉，佢曹劉周

又好似係喎 唔怪得咁冇威脅

跪求無雙6-3攻略

隻劉備勁硬
照計係我輸，但唔知做咩普攻斬斬下佢走場

之前成日同佢打 好似庫仔團既
水辛嘛

冇錯, 不過係得隻劉備硬, 另外2隻豆腐 (劉備係冇力, 但係都打到我隻水曹死咁濟, 得17000防)

係喎

to做乜兄 今日又撞到兩三次地神
已經打到佢仆街

打得好呀 課咁多死一隻就做走場狗

講個笑話, 地神

第一次咁有耐性打...我得咗啦

如果唔係沖涼，我應該都係800元寶

仲有500

相信聽朝仲有，夜d就難講喇

大家記得打軍團呀
每場216分架
我最快打到9秒

我8秒

20分鐘冇咗220萬分

30分鐘 5m>2.4m

一人一千分，約2500人頭半粒鐘打
唔算多啦

50分鐘 5m>2m

我爆咗14場， 用60金駁多300金

60金？唔係40金一場咩

14場， 560金...如果我完場只攞500， 會輸60金...要攞800金先回到本

即係活躍玩家上定大約有2500人

2500人應該係會打pvp 11
每人10場， 平均每分鐘handle 104場
peak要同時handle 1250場....

即係我當佢一個DOUBLE
有大約5000個玩家
你2500人未必打
你睇以度個個都唔點打

唔止2500, 有啲應該番緊工打唔到

換5張1-3突卷全部min pay

無雙關卡係咪會掉境界野

快快手打完佢，我當用元寶買銀幣算…… 一日內又要打布仔個副本又要打征戰，好厭喇

係，一二關掉一級石，三四五關掉二級，第六關未打唔知

第六章出3級石

第三級太遙遠喇

我換星魂又唔錯喎

咁快手, 有無爆金打

睇你唔到

爆金換1突卷 好ON9

原來布副比征戰仲厭....

係……不段重覆打董卓/曹操/20個兵長……

如果攞到排名有神技卷都叫有數圍...
我都諗住今日爆追返D分

而家先剛剛齊一隊五星星魂

尋晚打4分關打到訓著左
已經由佢AUTO+自己打

我每日爆幾十元寶打五次20個兵長，如果有抽多三隻布仔就好啦……之前覺醒食q晒

長期200內 但換垃圾

董卓都算
曹都唔會打得幾多場
最煩20個兵長, 係都要手動...仲有機唔夠數先PK

我打6分多，4分skip…

我後過你....

我又未試過出唔齊兵長喎，我每打完五個都走圈等佢出齊五個先殺

打到曹操嘅攻力都夠打廿個兵長啦

20兵長某程度上幾考走位
當練技術

嗰日叫你唔住...咁快手....
呢家諗住一隻布仔單挑, 盡快挑返50場追返一千分先

我成日入肥董個啲加攻 好過冇

上次用曹打, 中段已見無咗兩隻兵長....一心諗住會唔會出返, 跌22分

我前日都試過了 唔關等唔等齊先打事
佢係一開始出兵個陣出唔齊比你 好似之前軍團戰咁

唔係 真係關事
我等齊5隻先打後就冇中過bug
初初第一二日開個時每日最少中一次BUG

咁即係我好彩無事

report完咪又係廢嗡copy n paste
我唔認為佢地會俾返CD我

其實11xx同7xx既分相差唔遠，每晚打前都係11xx名，打晒之後就去到七百幾名，即係相差唔過三百分

我放袁紹加埋防...咁佢地會打10, 放心D

打10就冇挑戰性 我隻布仔得萬2防左右
其實真係練到PVE走位

服咗你...
走位都係跑圈跑圈跑圈

有咁多玩家

其實都係懶得換裝既藉口黎
死唔去就得啦

布仔我用嚟打pvp, 已經都第3好的裝啦...好似萬五防

我用曹打兩次都係打左19隻最後死
覺左90 六突專 冇星魂

曹操好易喎 有冰控場

今晚再睇下打完個排名先決定衝唔衝到500名內……

數真係咁計?

我2332分，排緊208

我都係間中打1-2埸,而家連排名都無
人都癲,換番黎D野又唔係太缺

其實唔太多玩家會爆金沖
而且爆金量會遞增
ranking唔會一時間差好遠
1000內其實真係夠
我都係為突卷先沖 點知全min pay

無計
因為我得800分
今日未打

其實ranking唔升跌都要日日爆先最慘
當大家唔爆攞300分日, 要keep ranking 1000 (或上一級500內), 呢班友日日爆10場, 用300金日....變成打600分日
10日都燒咗3000金....呢兩級人都係相差15神技....200 金一技不如去買啦....

之前已經report 咗 應該有好多人都report 咗

我都係等齊5隻先打。。。

諗落真好似都係唔衝排名好d
爆金換嘢就隨心...
唔爆就兩日一換一卷或星魂

我上次就係鬆手自動放技殺q咗(兩)隻就中招

上次一次過換三個星魂袋，一開爽到呢

歐洲人? 開咗乜嘢

同意

一粒五星兩粒四星

係爽喎...但我非洲人堅持唔換

你就渣得一把劍 人地就一渣弓

大家打灑協?

謝大人

我終於carry到金大人了

下次畀你打多D啦

打完協又要食住飯去刷6分....

肥董都變埋石像

協力求支援

係咪打呂布個拿分數度
最尾個關會有可能得十九隻兵架

yes...再少D都有

等齊5隻先打 中BUG機率會少啲

我想問大家有幾多個過到灑無雙1-6章
我指係大家真係覺得自己夠力打到而唔係未得閑打
如果以度既人多數過唔到
以原因又係因為唔夠力但又FULLY EQUIPMENT的話
幾肯定佢會推新野出黎
到時大家可能就要好多元寶
所以我建議大家儲定元寶唔好亂爆金

我差6-3, 已經搵到計今晚過埋佢
利申26000攻水辛 張飛 25000攻呂布
仲有隻20500防關羽同垃圾0裝劉備
夠哩到可以過埋

過晒無雙1-6章, 只有1,2章30星
個人感覺難度同修10章相約
黎緊都係搞境界先

有心打可以全部30星, 最難搞都係6-3

唔想打住 日日武副都已經想嘔

[ 更新通知 ]

■ 對象 : Android / iOS

■ 時間 : 8 / 02 ( 四 ) 預計 14 點完成作業

■ 更新型態 : 伺服器無中斷更新 ( 重新連線時進行下載 / 約10MB 以下 )
*更新結束後需重新連線套用

■ 更新內容：

1. 修正武將副本九死一生 AI 出現問題
- 修正有時候突擊兵不出現的現象

2. 修正主劇情 10 - 7 的部分武將台詞錯誤
- 修正武將台詞錯誤的問題

[ 武將副本錯誤補償 ]

因為造成主公進行遊戲的不便發送 300 元寶補償

■ 補償內容 : 300 元寶

■ 發送時間 : 8 / 02 ( 四 ) 15:00
*8 / 09 ( 四 ) 15 : 00 之前連線遊戲可在信箱內領取

終於改

依家谷全攻係夠力既
最平民過全30星 應該離唔開呂關張劉呢4隻
Alden完美示範左
不過我覺得專武再突破應該不遠喇
可能類近覺醒系統咁主武加2隻6突專咁上
諗起都覺得嘔心

雙兒: 開心啦? 收啦乞衣仔

300金唔夠買半粒喎

不過大叔講既野機率都大
目前大家根本唔需要課金已經慢慢跟上進度
咁自然就會推出更多課金元素維持GP

但同時唔該upgrade/ fix返個server
否則叫人點課得落手

課唔落手咪又走去課
不過佢咁加又會有一批人棄
由於少左人打
估計SERVER就會順返灑
營運用以招就可以令SERVER順返
又唔洗FIX個SERVER
間直係好諗頭

癲佬係咪做乜XX個D
又或者X白XXX
或者濕XXXX

深夜時段玩真係會好似開左加速器咁
多人玩同少人玩 IN GAME速度真係幾明顯

大叔直線抽擊晒三個

x白xxx果位一定唔係癲佬，聽講佢而家都仲卡在無雙第五關

其實唔追三星的話無雙難度我覺得仲低過第10修羅小小，起碼好多關可以靠燒過關

8月更新出張飛 郭嘉同孫策時裝
呂關張要繼續稱霸了

裝備強化+專武額外強化

張飛時裝真係唔可以太強

仲反暈 玩曬啦你地
btw佢話遲啲有得轉屬性
木曹水張is coming

唔爬文 郭嘉同孫策呀

我有機會水曹木玄火布喇

無得轉玄德咪轉布仔啦，水曹/火玄/木布

木玄? 用原屬夾隊長技三無咁彈性喎

神將有得轉我一定轉返水辛

到時真係出再決定啦，反正我雙火將，始終有一個要轉木

same here 我好撚多火將……

我鐘意玩辛妹多啲
玄太無腦

諗下諗下，營運一定要你課先有得轉 又要課比呢間垃圾

睇完個官方Q&A, 覺得收到好多張空頭支票

q13果part,睇來要strong hold住d石先……

營運好鐘意玩呢招
軍團討伐前又話出軍團戰
結果出左依家個垃圾討伐
後來又話出多啲協力 依家咪又係唔見影
最想佢出既挑機/ 2p2 mode 依然冇聲氣

佢話活動, 快D刷關升肥儲定料

我要儲過百粒一星石

要三星合三星上去

又要燃燒生命

1星魂好缺, 就咁合上4星溶好, 定係合上5星先溶好呢?

1星就唔好諗咁多 3星合上4星就賣啦

我自己覺得long run D就
2, 3星合4星等六日去掃到40lv 先合
掉4星肥就即溶

如果要升上第三級，我覺得五星先溶抵小小

收到! 掛通宵9-8都有好多3星馬超可以合

通宵因為格仔問題都係掛得150場左右....
但3星肥唔係想像咁跌好多...剛數(如無錯)我有6隻4星, 12隻3星, 27隻2星....

完來夠100分先出排名

1000

快D換突卷2張, 再滾落去

刷到咁上下你會愈刷愈少肥
唔做咁做你啲肥好快見底

唔知點解用模擬器掛9-8會打到大約110場就pause左，搞到晒左d包

係，掉落慢過升肥，宜家日頭係升番掛通宵掉落既肥

5萬一張3星都得
呢家通常keep住20張係倉

掉落肥我發覺呢家唔駛刷, 食丹搞到4星備用, 想溶又得, 留六日掃又得

成百萬貨喎
但我買過幾次後覺得唔抵

嘩巴打你係唔係多錢得滯

長期得百零萬……唔敢大手入三星卷 仲要留一百萬突滿埋關羽把專

唔明

尋晚沖完征戰後依家有7百萬
不枉我掛咁多機終於有返啲銀淨
不過有啲後悔突左肥褚專

1-3突將都包60LV...
夠打6分關

500分夠換一張突1-3武將卷

換突卷 開黎起碼可以打多場4分關

肥褚專無用咩?

尋晚衝完征戰有三百萬，但立即突關羽把專到五突同溶專，又無晒銀

依家用緊肥褚刷9-8
動作好慢

因為你之前都話過肥褚太慢攻擊太短，所以我先走去攪司馬昭，佢動作快好多

司馬昭好似技又麻麻地....

有燒有加爆擊，不過好似無霸體，

司馬昭出招起碼快好多

肥許玩防定玩攻好

打主線就攻啦

呢兩招感覺就係乜都無咁....無攻防加或減...只靠裝好多時都吃力

隻夏侯醒覺再加隻肥豬4技加堅壁
即係30%+25%+20%防
差唔多75%既話係咪都會比辛妹或劉玄秒殺

咁講啦 佢開1技暴傷最高有53%
對住啲極高防既可能真係廢
但如果攻防比大 咁傷害就真係高既
以前徐庶都係靠天人4暴傷搵食

但點睇都係肥豬萬用d....雖然顏值輸晒

我唔覺 肥褚因為有拔山先生存到
普攻慢 出技delay半秒 範圍細
除左有拔山4專武外 其他全部都輸司馬昭
包括重最要既技能倍率

看不透司馬昭

呢家3錢時段

咁多人缺錢嘅?

我長期2500-2700萬, D錢唔知做乜好, 呢2日開始用100萬買箱
KEEP住一星期120次觀星(2萬個隻)
免費木牛ONLY

招定 7點協力

see u soon

動議post頭保持真呂關張無雙直到永遠 阿門

你d錢變出嚟㗎

我木牛都冇打幾個月 依家2千萬上落

每晚打100場9-8都42萬

UK:13:35完

我今星期唔駛突將可能好d....
我仲有布仔專同關專要突

無諗過有人會唔打牛車

屌你老母個武將副本日日都彈
唔打最高分果個都唔撚彈

好撚鳩屎日日都比佢呃金

我岩岩先連彈2鋪打最高分果關
食撚屎哂我120元寶

4個任入面野牛車太麻煩 個幾廿萬我掛一陣就有啦

fix左出將 唔代表fix彈機

全防關妹劉備真係賤種來

點解120元寶？
2次都係60啫

回4隻囉

我要用主力先打到22分果關嘛
彈一次都好撚甘，一鑊熟

我有日都比隻太史慈係咁屈暈專暈技

D三突武將你地用來分解定點？

搞掂左thx

佢都算名人

好耐未六連啦

咩league

係wo 屌又要再草過

濕巴打埋張角未 等咗你好耐唔見你閃咗

佢呢d一定會出
而家都好悶
明點解雅巴都淡出

暈住sm

而家已經唔想再追數值
反而想玩多D角色, 同埋PVP新模式

升過隻新？不了

打2p兩次都係三連緊突然斷線斷撚左我連勝……正仆街

日日呂關張打呂關張打到悶
但升過隻新真係好煩, 燒極多資源

如努力打下星期上金龍

無啦啦送福袋

佢唔好再玩專啦...畀我換到裝的物件如星魂先正路
如果唔係真係呂關張曹玄辛直到永遠

你開得咁正

你唔驚 X乜XX 嗰班痴線佬?

終於打完無雙全30星，好玩
好似玩緊darksoul 咁係到自虐

你都得

終於夠分

我諗我要靠500枝雪條先拎到我第1隻金攻戒

[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （137）繼續呂關張無雙

幫手推埋佢

994

995

997

頂你濕B